放二手PSV 2006 橙色

8成新, 無盒 & 過保

順手放以下三GAME
夢想之星NOVA
DRAGON QUEST HEROES II
DRAGON QUEST BUILDERS

有意PM

有心放就自己出價啦